男朋友save女性朋友相嚟打飛機係咩心態？

個女仔仲係佢曾經鍾意過嘅女仔添
男仔睇av打飛機好正常，但如果係幻想識嘅人，算唔算心理上出軌？
男友係咪仲好鍾意佢先會咁做？
我真係接受唔到

報復心態嚟，唔洗怕，唔會出軌的

打飛機都啦得

點會算呀

對住識嘅人唔太好囉

你都試下j埋一份

點解睇 av 唔算心理上出軌 ?

如果佢地做晒我sp就好

鬼叫你係男人咩
無女人有既野 咪幻想人地囉

因為好難會現實接觸到
朋友成日見

痴線，佢鍾意個女仔都無波，我有！

啱啊，臭雞嚟！

切左佢

你個腩就切咗佢！

肥仔波緊係無女人波咁好j啦

簡單
你話再丁佢就告你性侵個女仔

原來打粗口就發爛渣?
乜依加科技咁勁 隔住部電話估人情緒?
打少啲機 返黎現實世界啦臭閪

咁又小氣係咪痴撚線嫁
講事實姐 唔撚通我user name下下都要改名講自己感情狀態?
加少左個sosad icon姐
定下次用書面語?
用戶名稱是很久以前改下沒有換過
就算我已經到談婚論嫁的階段也不會利用用戶名稱到處宣揚吧

咁樣夠唔夠大方 係咪冇咁易令你覺得小氣?
on9

你點知佢用黎打飛機？

我男朋友電話cap咗千幾張ig女女相
間中會眼火爆
尤其見到自己身邊d friend
不過唔過問，唔阻止

有咩問題
我都有save你d相打j🤤🤤🤤

點會接受到

j得好 我係j圖保證